邊個電腦防毒軟件好用？

咁多位巴打，我想請問邊個防毒軟件好用？
可以推介下嗎？小弟剛換了新電腦。

3721

360安全衛士

bitdefender

金山

喂 識野wo 屌你

用左差唔多十年，未中過毒
電腦仲快左好多

咁呢招係咪叫"以夷制夷"..............呢?

綠霸無人用？

迅雷防毒軟件

聽講係最好嘅防毒軟件之一

Kaspersky

裸跑

linux/common sense

windows defender

真心360係好有用

呢個post真係難分真與假👀

我都用左4年, 冇事, 簡單有效